啲人同PTGF行街食飯有咩話題？？

同個陌生人有乜好講

你玩下咪知

傾下初音

扑野要加幾錢

樓主玩囉

講自己屋企差人好多錢
自己就好有理想咁靠自己搵錢

講吓佢可憐嘅身世

齋食飯，傾計另計，每6秒一蚊